愛不了卻偏走不了

攰啊
狠心唔到就唯有繼續拖落去
話唔定 咁就一世啦 哈哈

一個諾言 和你走到目前
還有惻隱總算應該

咁多野講，又唔係複雜

咁諗就衰硬
但我唔捨得呀